(小圖)國d鬼妹果然唔同D, 非常開放

有好嘢梗係唔畀你睇啦, 我就快溝到鬼妹啦, 你哋班毒撚快啲打飛機啦

有女嘅就正平